有冇人發現咗一樣野

黨鐵班food panda唔見哂
連班件衫黃到仆街嘅職員都唔見

呼籲大家切勿襯呢個時勢搗亂
切勿跳閘
切勿喺車飛加料

本人不支持任何違法行為

好耐無請閘大大食嘢啦
呢排餓了吧

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

0
0

第你捉我呀

地鐵公司一直服務市民
謹記831對我地嘅服務